---
title: 小小说：他被车撞了所以他毕业了
date: 2022-06-07
tags: [小小说]
---
一个本科生，以很慢的速度跑过了终点线，气喘吁吁。   

他的体育老师走过来告诉他：“对不起，你不能毕业了。估计是要留级了。”    

本科生问：“为什么？”    

老师说：“因为你体育不及格，期末考试太差，不符合毕业的底线要求。”    

本科生看见了另外一个本科生，他没有参加跑步以及其他的体育考试项目。本科生指着他，说：“他呢？他都没有参加考试。”    

老师说：“他申请了免测，他之前被车撞伤了。他直接体育就及格了。”    

“撞伤？我看他现在活蹦乱跳的，这不是作弊吗！”    

“只要提交材料的那一天他被车撞伤了，有医院证明就行，我不管他现在是活的是死的。你给我冷静一点。”    

本科生愤怒地说：“我哪个科目比他差？他被车撞了所以他毕业了，我没被车撞所以我不能毕业！”   

他昏过去了，因为他实在是太累了。   
